一人一個得知前度結婚既感覺

琴晚凌晨時分看見婚紗相
第一下覺得係驚訝既
之後就知係時候放低
係會感到開心同真心祝福佢地

我見到佢地結婚相個刻咁岩係醫院訓係張病床上面，個刻覺得自己好折墮

多謝佢條仔幫我養個仔

你肯定係你既？

哇 我都唔知可以講咩安慰你好
過左幾耐？我個個就差不多分手6年了

一切都會好嘅 加油

唔洗安慰，因為除此之外其實無乜感覺

如果知道對方結婚會唔開心係咪姐係未放得低

唔好知，知黎把撚咩

咁前度唔畀你中出但現在已經生仔呢?

我想過搶新娘
我差點講真

見到ex散左之後變左les，仲要獨生女
都唔知係我問題，定佢一開始就扮直比父母睇

我起初都會但係已經不能改變既事實
只好接受

咁似我個女仔fd既
唔通

祝她幸福會可能係放過自己既一個選擇

我果單十幾年前啦，當年個社會又未有咁開放

唔好放棄 你會搵到幸福架

我的請帖是你的喜帖
你要的一切如今都變成我的心碎
你總是太清醒我始終喝不醉
連祝福你還逼我給

你的喜帖是我的請帖
你邀我舉杯我只能回敬我的崩潰
在場的都知道你我曾那麼好
如今整顆心都碎了 你還要我微笑